點解港鐵8達通增值機要插卡

又唔係行磁帶
7仔都係就咁拍卡增值，點解唔肯換呢

又唔見7仔要插卡

D人7多幾次就識架啦

7仔你嘟唔到可以等到嘟到

果d 增值機你等唔切抆左, 增值唔到, 就要call職員幫手架喇

有心就做到啦

其實依家d機已經唔洗插卡增值
屌港鐵屌八達通唔係問題
不過出多d街先

因為換機要洗好多錢囉，咁簡單

大把站都要插卡，第一日設計個陣已經係問題

又唔見要插卡入閘

呢d叫防呆設計